陳凱欣開fb專頁 疑為出選造勢

2018年08月10日

陳凱欣開fb專頁 疑為出選造勢

■陳凱欣的fb專頁獲建制及前高官派like。

【本報訊】早前盛傳建制派已敲定由食物及衞生局前政治助理陳凱欣代表建制派披甲，出戰11月九龍西補選，雖然陳凱欣一直聲稱尚未應承，但她前晚已經為自己開始facebook專頁，短短一天已經有380個like，讚好的不乏前高官和建制派高層，似出選已勢在必行。

林鄭發文似暗撐

陳凱欣前晚在fb開設專頁，不過未有提及參選事宜，現為「好聲服務有限公司」行政總裁的她在專頁指，目前工作是整理書展後的工作，又上載由她自己操刀剪輯的短片，片中可見財政司司長陳茂波、教育局局長楊潤雄、政制及內地事務局局長聶德權也曾在書展期間到訪「好聲」的攤檔。

而截至目前約380個讚好者中，包括前政制及內地事務局長譚志源、勞工及福利局副局長徐英偉、教育局政治助理施俊輝、前新聞統籌專員馮煒光、民建聯和工聯會立法會議員等建制陣營名人，令人覺得似為陳凱欣造勢。

而特首林鄭月娥昨晚到紅館欣賞譚詠麟、許冠傑演唱會後，也在fb發文，指有關演唱會支持「好聲服務有限公司」的慈善工作，極有意義，惹來是否暗撐陳凱欣的聯想。

■記者陳嘉裕

上一則
上一則
居屋凱樂苑管理費$935

下一則
下一則
昨晚六合彩開獎結果